紅磚大學 [新生揮手區] PolyU Applied Physics Engineering Physics

有冇
JS3985 BSc(Hons) in Engineering Physics
或者
JS3014 Higher Diploma in Applied Physics
既新生呀，一齊傾下，識下同學啦
E兩科好正，初黎報到既快D入谷啦，咩都問得！等你！

telegram gp:

洗唔洗識freestyle?

留名

有冇巴打想一齊報ocamp

報ocamp,報細O啦，識多好多同學！

讀完有乜出路

我都想知 你都係今年year 1?

24？

有做研究，其實science 出路唔算少

呢科畢業生大部分都係做唔想關的行業

出路廣嘛

做保險同基金都算係出路廣嘅